搵返個廣東話輸入法

打左咁多年速成，打極都咁廢
唔想再打落去，想轉用返用廣東話打字
求巴打們推薦個電腦輸入法，希望盡量用香港街道個種拼法嚟做標準

ho lun din

native就無啦
Chrome 用開Google 廣東話輸入法Extension

word用唔到

我用開華康。不過佢個license好麻煩

廣併真係好正

邊到有得down

巴打姐係冇番版？